Ethereum 挖礦收益整合，每日可賣15 usd

Source :

如果用3090計，每日用電6.19度，以最貴電費計大概係 1.5*6.19 = 9.285港元。

15usd = 116.3 hkd

每張3090日入107港元

標題起得唔太好，係每張3090每日挖15usd

挖呢隻係咪對張卡冇咁傷，標晒油咁？

如果Ethereum keep到而家個價仲買咩股票

4個月 100%回報

張卡幾錢成本計埋未?

而家挖礦都係降頻去挖，無話大損傷

現貨預48000 twd - 60000twd

但係挖完可以賣架嘛，當5折都仲有24000

計左冷氣費同租地方掘礦既成本未？唔通係屋企掘？你知道掘礦好嘈架可？

對網絡有冇要求 ？有免費電但係要用4g/5g上網

發覺依家好似好多係掘 eth 唔係 btc

我諗應該可以問問個台主，我係睇緊youtube然後youtube suggest呢個channel

即係保養前整一整就回血再賣二手

班PK 1080 2080 卡一早係咁做緊

搵個涷櫃工廈挖礦

唔知做唔做得過

一般凍櫃未必符合要求。

2070降頻挖緊第5日個效率慢到呢

以家啲垃圾電腦鋪 6張RX570擴機賣到2-3萬幾，計返開所有野13-5k以內 基本上2-4個月回到本金

人地遲入場都係講緊2012年開始set up，如果你無相關知識和有足夠資本，依d錢就唔係你賺得到。

唔知香港有無涷倉岩

又供到咁大電量又係涷倉應該唔多

唉，買張卡打機都難

BUT

If u cannot beat them, join them

分開唔同鋪買齊啲零件咪得

標題 內文不符喎
個live寫3090得10usd
就算有浮動都去唔到11usd

因為跌咗 幾日前係得

點解會有浮動既，對區塊鏈唔熟

我都唔識解釋，但佢分別係升同跌係每一日可以大到仆街 幾日前值16k 今日就11k 🤣🤣🤣

解釋唔到衝出黎

海鮮價

如果crypto好似黃金咁stable就有得計數
但佢個波幅咁大你點肯定幾個月後回到本？
mining又要租場又要搶GPU又要比電費仲有散熱設備呢
橫掂咁大波幅又要成本點解唔炒股票?破壞環境浪費資源好過癮?
勁憎miner囉，地球蛆蟲

能效比黎講3090都仲係太低
3060ti/70又快又慳電

你當你掘緊隻股票囉 隻股票無時無刻都有升有跌

又唔洗咁串既，我都係學習緊🙏🏻
如果係有興趣就唔好做伸手黨啦，見到有得賺先問黎問去永遠食人第二水咪你呢啲lol

btw我有買btc同doge

我都知顯卡=印鈔機,買唔到呀嘛

第一樣係個幣值係會變 即係美金兌港幣每秒都變緊 只係波幅冇咁大

第二樣係同樣運能力下 賺到既幣好大部份係受其他人比幾多交易費影響 礦工要處理交易
去賺交易費

交易費愈高 就會被優先處理 因為礦工都想賺多d

Off topic咁問
點解無咩環保撚出黎反對 明明咁燒電

通常多人掘代表bjoy又嚟

我就係想要呢d

環保撚可能一齊挖緊礦

可以推薦你一隻股票clsk

你知唔知道eth仲有幾可以挖講緊2.0就出

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

呢個世紀最on9既發明就係cryto.
浪費大量電 時間 資源去整樣冇意義既1同0

損耗其實會比想象中嚴重,一度電香港都幾貴下
仲唔計eth drop嘅情況下

2.0 應該仲係可以用display挖

呢個唔係佢對比BTC既主要競爭力咩

display card

其實我覺得 點解d幣 越黎越人挖 其實同無限qe 有好大關係
唔可以單純話 crypto係錯 係浪費資源
政府日日打劫我 我咪整d新的交易貨幣lor

如果二手賣得出,佢哋就易啲回本
所以佢哋偏向買家用市場嘅卡

準備緊出3.0啦，2.0out了

睇黎你真係唔太了解，不如你去睇多啲先再諗

同埋留意下eth layer 2

諗到最後可能係直接買礦股

又黎新手入場，幣災將至

係咪因為早排啲block太塞，谷到gas fee貴先有咁高回報？
利申唔係好識

留名

收皮

放公司枱底😂

所有sell幣撚BLOCK

佢無限印錢咪炒金銀炒到飛天囉，呢D始終係真正貨幣
crypto破壞環境浪費資源，計出黎D數字對人類係零貢獻，我真係好想去巴黎氣候協議會場講一句how dare you on99

玩得就愈咗升咖啦

事實幅度大，你有咩觀點

水人買幣都係散貨

三個字：外星人

Blockchain 技術應用淨係得貨幣？2019啲警甴資料俾人擺上blockchain 永久刪除唔到你唔講

一路買一路掘
做乜鳩

好撚多仆街賣二手.....真係屌老母

風險問題，display card跌極有限

佢屌緊Crypto喎， 佢有屌blockchain?

回唔到本㗎 唔好掘

帶張3090返公司掘

你覺得冇意義因為你自己用唔到姐
即係井底之蛙都唔係最柒
仲要大大聲同人講先最柒

Eth 都轉pos啦

Ethereum 咪係blockchain blockchain 入面運算gas fee 咪係crypto

crypto個底層行緊既係blockchain
所以浪費電力既其實係blockchain呢個system

點解食完飯一定要痾屎，痾完又要食

慘！！！！！

其實遲下得返btc會掘
其他pow都會轉曬做pos